hkbn完約原來唔洗還mytvsuper

去到門市先叫我拎返屋企自己睇

你sure？
佢Mark哂 serial number 喎....

最仆街係當年隊隻letv嚟
成功睇咗五次都唔知有冇

去到門市佢唔肯收可以點.....
Check左賬戶號碼

咁即係cctvb 做大個用戶數量啦

再打多次上128100
佢confirm 12月打後取消果d唔洗還機

3香港優惠提示：[平均每日唔使$1] myTV SUPER 限時優惠即將完結喇！

「1」每月$19 - myTV SUPER，須簽訂12個月服務合約 (建議零售價: 每月$48 )

以平均每日不足 $1，要響myTV SUPER手機App 內盡覽精彩節目，緊貼中日韓當地播放多套大熱新劇，就要把握機會於此短訊內回覆數字「1」確認接受以上優惠，及同意3香港向TVB提供閣下於3香港之個人資料以提供myTV SUPER服務之用。請於2019年01月06日或以前回覆啦！詳情及條款 [查詢/取消:3iChat大使 ]

冇人睇

巴打去門市cut果陣佢有無叫你簽野之類
我同佢講完見佢禁兩禁部電腦就同我講已經cut咗
都唔知有無真係幫我cut到

你打埋128100 confirm
有電話錄音唔到佢唔認

我都係
佢叫我自己消滅左部野

比$19睇垃圾,邊個會比

hkbn只係還device時要簽名
CUT其實打電話都得

唔該巴打

唔該巴打 因為上次我email取消完續約
過咗一個月無啦啦收到續約禮品卷 然後email問返先知仲未cut
仲要我哂時間去門市還禮品卷